[後黑人時代] 車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

.

LM

老鼠 咁你覺得精工會幾錢放

車區4大垃圾：火撚屌，閪多，lulutung，FrankLampard_BB

1月多多錢都唔放，除非真係戇鳩鳩60m車埋去

夏天，如果降班 30m，無降班40m

lm

佢都要40m 佢只不過係垃圾版lkk

我諗起巴舒亞衣勁過lkk論

波底仲差過lkk

但係停個波落黎果下應該勁過lkk, 不過都係垃圾底, 黎到又場場屌

無計，但佢做target forward效果係唔差，停到波拎第1點強。

但配合唔洗預佢，餵到堆口都未必食到個隻

好老實講，買佢返黎真係臨尾搏燒味同幫手留夏狗。
40m我覺得抵比

Lkk係最聯已經連續7場無波入

如果平平地買到
後備換佢入黎打燒味應該幾好用

佢同世三真係fd底咩
除左同鄉，平時都唔見有合照

佢係比利時同btk係最fd

btk都40 m車埋去就真係大水魚啦
咁不如當初比多幾m車落 落蘭迪到仲好

都勁撚過隻柒頭牙衣啦屌你老母

雖然我好樂見lkk繼續入唔到波
但派精真係好撚煩

擺明係做水魚，但你講唔講得出仲有咩target forward踢得惦英超又平又好用過btk?

亞衣咪就係你之前日夜吹奏既黑人既signing
佢去到第二隊應該會幾好
但明顯暫時唔fit干地套戰術

講事實都好撚煩

fit你老母咩，至少我唔撚會盲反到話牙衣勁過lkk囉戇鳩

拿
唔好又入我數
我見有人講開lkk先講兩句

認真講近況
牙衣都好過佢

但你會幫黑人含撚

查李柯士甸 加比亞甸尼 甸尼 朗當 國米艾達 哥利亞列拿 文素基治 音樂比利

好撚過你幫西女人奶閪啦屌

你話黑人唔撚要盧卡古要牙衣就話有得笑姐

黑鳩同盧卡古疊埋膊頭但簽唔到你笑乜鳩姐，戇鳩

屌
講撚左十鳩幾萬次
之前我話干地用人保守就俾d柒頭標籤幫西女人奶西
而家仲有柒頭沖出黎柒
On99

Austin,Denney,rondon點會好過btk

另外除左m子淨低個堆唔撚係target forward bor

閪女人簽到m子我又唔撚驅啊

你話隊波夠人，閪女人除左洛蘭迪單野整體做得唔錯啊屌你老母
咁都唔撚係奶閪啊

黑鳩亂鳩咁簽人個陣你瞓左無睇
Dllm, hector, baba, 亞衣 （計半個，干地都無咩點用佢）etc
佢對車仔有貢獻但佢走左我唔會好似你咁係度叫春

我笑緊你盲反盧卡古你拉黑鳩出黎轉移視線

屌你老母比d水平啦，9唔撚搭8成條柒碌咁死撐爛撐

又loop過
路蘭迪單野我屌到西女人飛天都叫幫西女人奶西
你其實係咪好撚悶純粹想搵條友嗌下交😂

我無轉移視線
擺明笑鳩你幫黑人含撚

咁你就返屋企玩賓周啦垃圾

你連做我隻狗陪我玩都無資格啊

呢個真

屌你成個高傲咁
件hoodie成個假髮

影得好撚差

我指餵到埋口都未必食到

屌閪女人既時候，派狗首先會出黎屌干地用人保守，其實轉會整體做得唔差，係夠人用。熱刺都敢推d青訓去死，干地保守唔撚敢出musonda,kenedy(新bale)

之後比人屌，佢就會轉移視線講lkk，經常提撚住佢幾多場無入波，買到morata真係好，高層有料唔比死肥佬渣春袋

季中傷兵如潮比人binC話夠人用，佢就會話我唔係話夠人用，係部分位置夠人用。最後被踢爆原來係龍門同中堅夠人用，佢會為求自保話：我有屌閪女人架，同堆我由頭到尾都話部份位置夠人用，嗯嗯...

之後每隔一排就突個龜頭出黎為大家報導盧卡古即時新聞。
再屌下干地保守，依家仲有新招搵件死撚左既黑鳩出黎做擋箭牌

總結，派狗永立不敗之地。

而家好啦，燈埋

第一
次撚次都係有人講開lkk我先加把口
之前49000 lkk踢到一pat屎都係話天神完封佢
都無咩點笑佢

第二
不嬲都話個別位置夠人用
但干地死出偽隊唔出天神、迪加
係咪唔屌得？
屌下係咪又=同西女人奶西

明明屌緊防中無人你就屌干地死攬卡膠累輸波

無人攬干地唔出天神迪加，但個期最大問題係場場無辦法要死出法比啊戇鳩

你一句都無屌過閪女人中場買唔夠人既問題，反而屌干地

唔撚係奶閪係乜，你繼續死撐啦垃圾

Sor
仲有漏講左柒頭安
柒頭安柒左咁多場干地都死攬

我同情干地要死出法比
但係偽隊+柒頭安問題上干地有一定責任

同埋如果有一日西女人要離開車仔
我會開香檳慶祝+唔會係度叫春

柒頭安都係無人用要焗用

定係你覺得要推musonda依d YouTube球皇上去死

如果下季要30m買賓迪基就真係好笑
今季有件路蘭迪14m唔汁
慳個幾m

我屌你老母落地獄啦閪女人

希望快d買到人
安即刻lan

開季唔係柏度傷就世三傷
點撚樣唔用安呀？
唯一用得柒就係對鏝城，達仔傷出換安入黎鳩踢
但都係無可奈何，你隊閪波唔撚夠人踢呀

點解唔用多d pedro?
Pedro 上季差唔多場場打足
但今季有一排干地寧願出柒頭都唔出Pedro
今季用得佢少左d

傷牙ching

柏度踢352唔得啦，無速度，根本無得主攻柏度個功用就弱左1半

條中場連波都運唔到上去你出柏度都係叫佢練來回跑

我唔想同你討論柒頭安同柏度邊個勁同邊個岩踢，因為係我眼中依個位置係絕對要買人去upgrade,而唔係同依2條友競爭

屌你咩
基沙文去19000
比洛迪又水貨味
dybala祖又唔撚放
仲有咩big name可以諗

友矛清想安仔整返呢個頭牙

基沙文去che

draxler唔想離開psg
sanchez去city
諗黎諗去, 得返一個carrasco有機會

唔會啦, 有pogba說得基沙文

Buy koke

psg有冇貨執呀

屌我以為係連狗啲廣告黎

Emery

執乜柒
Big name起碼60m起跳
我地撚比到咁多咩

破紀錄簽王子都已經係7年前嘅事

dybala,lemar,Havertz,Groetzka

卡拉斯高不了，態度唔好，淨係識踢左邊，同夏狗撞位

好想要比利時人

真 我地比利時🇧🇪

btk同夏狗最fd 我覺得應該簽佢

多過25m 不了

不如執左 左翼衛+右翼+中中個位先

我覺得留切，買右翼/攻中，買左翼衛，買target forward同免簽de vrji就得

迪維積成日傷，嚟英超會唔會仲衰多兩錢重 不如佢嘅荷蘭同鄉雲迪克

買到梗係買啦

太多收購無錢買，有迪維積就滿意了

Hea ching成日都有正野

你件綠帽仔唔撚配睇依d女

去元朗狗隻配種場就岩你

法國老鼠日日都會搵交嗌
噚日同西多鬧小學雞交
今日同派清鬧波交

我是憤怒！！

咁派精又抵比人屌既...

你地有冇人去左睇港隊

巴哥

車手最緊要有火

屌你老母

大陸g

邊有陀地玩呀？

lulu

下個月返深圳玩下
有冇骨場推介

有冇人睇阿根廷對尼日利亞
好似有米雞

Who's the toughest player at Chelsea? | Eden Hazard | Teammates 2.0

Drogba: "I asked Abramovich: 'We have had how many managers in how many seasons?' He replied: 'But Didier, each time I have done it, we have got results‘.“ [RMC]
Drogba: "The coach came in and the club became champions again. But most have never been further than a CL quarterfinal or semifinal for a while.“ [RMC]
Drogba: "You have to get used to matches every three days again, get used to the demand for results, which is permanent, to the intensity.“ [RMC]

Kante

好靜

大把 不過要睇骨場post留意有冇打風啫

英撚快d出陣容，無切我即訓

杜奧巴 祝你愉快 即管去吧
我會懷緬你 那管它滄桑變化
巴哥

多謝阿根庭 原本好眼訓 笑到醒哂

切又正選，唔撚洗訓

我諗緊

訓啦柒頭

德國都有魯迪加

後備

話說天神宜家呢場係咪踼右閘

訓得，撚樣切又

切又傷

睇緊天神

德法打真軍 幾好睇

魯迪加差d

天神離世界盃又近一大步

大力臣堅carry到

玻璃黎

戴帽

大力神朋友隊

魯迪加表現幾搶鏡

比老鼠力撐後不停傷

vs西隊

hazard morata pedro
alonso kante bakayoko zcosta
cahill christensen azp
courtois

切廢到

叫切返嚟養傷啦

切
大大份 咁易傷

天神

瞓咗冇睇,切係自己拉傷?

話時話 雲迪克啲數據喺fm好癲
唔怪之得修仔企價咁硬

愈玩愈垃圾
有時間既不如去泰國玩

越南妹先正

仲要高大打緊英超，完全可以即食，冬窗俾利買咗同馬迪普夾掂就喊三聲

去親泰國
見到d泰妹都硬係覺得佢地有J

夾到3後衛就fit

今季fifa career mode係咪無左重賽
點解我果個又鎖左但係又無得買

下年去

有d地方一定係女 無妖

有呀

其實一季就可以免簽晒美斯山狗奧燒巴克利
包皮又焗返摩納哥 輕輕鬆鬆買入
真係太易玩了

唔係掛 唔通我中bug

講開fifa 我明明開左第一個夏季轉會 佢又唔比我轉
同埋有啲球賽明明免簽左 新一季開始又冇黎到

巴哥宣布掛靴

好撚彩無睇
條垃圾又傷

秦國好熟呀 我
每半年都返一次去玩
玩到似探親咁

曼谷波塞冬

我都係免簽冇黎到 應該係wage offer唔夠高

蛇美

真係仲要買中堅?

我覺得買定無死
卡希爾同雷斯都30了

天神+VVD+ 真隊

係天神 vvd 超人

日頭去phrom phong 沖涼
夜晚去蛇美架嘛
有時間咪去埋nana plaza 既gogo bar

係 爽能到

下星期五就去

迪加

迪加尋晚失位真係好柒

加上雷斯可能不歡而散返巴黎

唔會啦 咁易不歡而散咩

巴哥都退 得返會長 隊長 同a高仲未退

過埋1月1先去
未攞到假

遺憾冇一個係車路士宣布掛

新球場JT值得有個看台用佢名

dc都值得

搵執草起dc個名

球場廁所某一格茅廁都得掛

尿兜

就算唔計lampard, 巴哥, 隊長
都係古莊臣, makelele, 波叔, a.cole, 保羅翻譯依班球員有自己冠名既設施先啦
cech就等佢退休先啦

到底先賣後買係咩玩法
得中小型班先咁玩

尿兜都俾多佢啦, 一個過客又有咩需要留野呢

我地咪中型班管理囉。。。

屌你老母閪

迪加同天神打國家隊都幾好, 希望keep住進步

偽隊

【曼聯三季為傷兵付薪5200萬鎊，高踞英超榜首｜體嘢報道】

關注球員傷病問題的Sick Notes近日發表調查，顯示過去三年來曼聯為傷兵支付的薪酬遠遠超過各家英超球會。數據指，三年來曼聯遇上187人次的傷病，並為他們支付達5200萬鎊的薪酬。

報告指，緊隨曼聯之後的便是曼城，他們在近3年多的時間裡為傷兵支付了4800萬鎊的薪水。至於球員傷患情況不理想的阿仙奴和利物浦，兩家球會支出均超過了4000萬鎊。

車路士的情況則比起其他競爭對手理想，全隊在三年來的累積受傷日數為1499天，而曼聯、阿仙奴和利物浦的球員累積受傷日數都超過了4000天。

紐卡素同樣身受其害，他們一共遭遇了137次傷病侵襲，累積的受傷時間長達5172天，平均下來差不多相當於有5名球員3年未曾出場，隊中缺陣時間最長的是澳洲中堅高特（Curtis Good），一共缺陣了501天。

至於缺陣時間最長的球員，就是已經轉會西布朗的前修咸頓前鋒積洛迪古斯（Jay Rodriguez），他缺陣長達594天。

#體嘢

轟醫萬歲

個adult playground

是但la 熱身賽

Willian to be sold in January to fund deal for PSG outcast Lucas Moura. [Express]

可唔可以唔好買盧卡斯

無可能賣

因為根本無水魚接火棒

快躝

賣左willian成班當你水魚劏

之前幾次都有人話想要wor

賣唔賣都比人劏啦
有柒頭安件垃圾係到會買人平D咩

知唔知人地講緊乜

唔係話摩佬想叫安黎曼
安true blue 迷車不迷摩拒絕咩

佢係TRUE BLUE就自己遞紙躝啦

痴飲痴食多年

好!!!G持

掉番去剷雪啦仆街

無論無fifa定fm 安既數值都高到好唔真實

真實呀 佢硬件係世界級
係差個腦

要都要draxler Lucas

賣走個冇腦嘅然後買另一個冇腦嘅返黎

名宿都賣，黑人一下台又玩野

出木杉成日拎FM用嚟評球員好好笑

永續韋利安

佢有腦就係下一個細哨

實力係一樣，細哨踢幾年高峰，安仔攤長左黎用，計落安仔＞細哨。

講得好

韋利安好似仲無咩去蒲既新聞
根本係巴西球員典範

形象好好 值得做巴西隊長

依度有冇巴打玩fm

我想搞個拯救安安大行動阻止車賣安仔 有冇人g持？

我想安lan多d

佢lan完就你lam

我同干地上左契 佢一日唔躝我都有正選踢

安仔呢D模範球員應該去PSG教下尼馬

SO WHAT
契又點
沙包親生仔黎

不過冇得出

本人即將擔正演出<<超起眼男主角育成法>>

各位多多支持

沉到落去海底

buy pulisic la dls

Buy dybala

buy star XI la diu

嚟緊去主場睇波，有咩注意？

小心有意外
因為london bridge is falling down

但個到叫Stamford Bridge

法國果邊好似傳緊賣柒頭安去中超簽lucas

Lucas don’t come plz

good morning all.

今星期屌西

又要返工

見到有某d手足上鏡

國旗遮樣嗰個咪你

牙銘負責帶隊揸機架

賣去中超就要做啦
但可唔可以搵返個好D

賣完先買 車style

現實：賣完唔買

現實：唔買唔賣

現實：賣完再賣

鷹仔個到又有D迷摩蒲頭

個page愈黎愈低汁
鷹鷹小左好多出po

個位手足可能係東清

果個我黎，講真好掛住Daddy，咁多年感情唔係咁易忘記，點衰都係血濃於水！

講得好！

佢好似話工作忙 要過一排

韋利安：卓克將有光明的未來
韋利安在最近的採訪中談卓克，表示他是一名很優秀的球員，未來會很光明；同時他開玩笑表示不知道為什麼奇克被外租；他也表示英格蘭球員很優秀。
談到卓克，韋利安説：“他是一個很好的球員，他很強壯，很有實力。他的未來會很光明。
“我不知道他為什麼被借到水晶宮，他一定會回來的！”説完韋利安就笑了。
之後，韋利安談到上一場巴西0-0戰平英格蘭的比賽。
“英格蘭是一支很強的球隊，有一些年輕球員、優秀球員。我們很難找到空間，因為面前有許多他們的球員。
“我們創造四五次入球機會，但未能把握住。英格蘭也能提高很多，就像我們一樣，我覺得他們能做到。”
消息參考來源：dailymail
安仔

【安察洛堤、朗奴高文分別成為意、荷新帥大熱 | 體嘢報道】
經過本輪國際賽，三支在世界盃外圍賽出局的球隊：意大利、荷蘭及蘇格蘭正物色新帥人選。
意大利足協主席達維治奧對外宣稱，他將在下週一召開會議，提及新教練人選。而意大利的Premium Sport則報導，剛剛解僱雲杜拿的意大利足協，正與安察洛堤展開談判。意大利教練協會主席烏利維里（Renzo Ulivieri）亦支持足協當局邀請安察洛堤為新帥，認為他廣受歡迎，是最簡單不過的人選。

76教意

安仔true blue

叫佢仆街死啦 個女留番比我

切返黎你連後備位都無啦安

你都好撚重口味下

柒頭安去中超solo 應該幾勁
還定佢都無配合可言

講真
安仔雖然成日敗家
但佢true blue
難得難得 永續啦

不如俾埋個隊長佢做

轉左出木杉做管理員👍🏻

唔爭在起多個銅像擺喺球場門口啦

希望有個看台以安仔命名

史丹福橋球場改名做韋利安球場

係，尋日有班蛋散續個數班老野，講真除左泰利撚狗巴哥，其他真係同安仔地位無咩分別

Paris Saint-Germain to Demand £18m for Chelsea & Liverpool Target Javier Pastore

今時今日個環境, 18m買個後備都算係超值

18M救返一位我轟手足嘅波衫簡直就超值

柏斯托尼不了，盧卡斯都仲話拎黎屈速鳩爆

柏斯托尼依件撚樣真係唔知有乜用

agent Paul出手搞dybala

比獌買埋+炒摩狗就真係皇者回歸了

搶呀搶呀
接法比班

而家套陣容都夠皇者啦
諗諗下發覺費sir真係好勁 買二線都踢得出霸氣..

費sir梗係勁啦
可以打4424
個陣最聯好多御用球證eg 韋比、卡頓堡
次次對親強隊就發功

搞佢老母咩
大巴拿之前先串過死獌狗 點會自己去做狗
生人唔生膽

法比狗先大佢2年 接乜撚班

法比狗講過去車仔就殺左佢添戇鳩

以前英超實力懸殊啲

同佢講句生日快樂盲話出手搞佢
咁我地達仔都同大巴拿講過啦

屌你老母係味咁撚串咀啊

嘩 乜咁快咁老啦？
不過買到佢做後備真心唔差

依家呢個陣，配合積極進取既高層，比干地教
一早封王啦

依家果個，一遇強隊/入1球就泊大巴

其實國家隊教頭使唔使一定要係個個國家
真心想知

以為講緊轟

唔洗 希sir都教過好多國家

唔洗
現任阿根廷領隊幫智利拎完美洲盃再先教番祖國

他們沒有再一次倒在希丁克的球隊面前！

但世界盃歷史上好似無一個冠軍個領隊係外國人
同埋意大利呢D 咁多領隊既國家
一定唔會請外人

干地打開逆境波，殘陣、plan B陣硬上

熱狗果場真係經典

That’s according to Don Balon, who report that Real Madrid superstar Cristiano Ronaldo has informed agent Jorge Mendes that he wants to switch the Santiago Bernabeu for Stamford Bridge.

做安後備都OK既

笑下算

今日仲見到一篇係 車鏝psg 落左bid messi

Don balon =sun

willian good

David Luiz is said to be extremely unhappy following his bust-up with Antonio Conte and could be set for a reunion with Jose Mourinho. [Star]

又9吹

攞shaw+普巴換ok
最多送埋安過去

reunion with Jose Mourinho
兩個關係好咩

大家準備借錢all in熱狗未

easy win money

Daily star = 9up king

上年傳得最勁既Mata都未回家啦

MANCHESTER United made almost £10m ($17m) in sell-on clauses for Danny Drinkwater and Michael Keane in the summer, Sky Sports News understands.

有冇ching 係1111官網買d野到左貨?

The contacts between Milan and Antonio Conte's entourage are frequent. Milan will attempt to make the decisive assault in the coming months. Conte would like to return to Italy and his relationship with Chelsea owner Roman Abramovic is not ideal [Sky Italia].

米蘭又搞事

14號到左

而家幾隊都等緊位入咁

星期六Batman 又82‘ 絕殺

貨都未出

據《馬卡報》報導，巴塞已經或明或暗地向轉會市場發去了信號，那就是他們要出售球員。在這個背景下，也就可以理解為什麼媒體上會有丹尼斯・蘇亞雷斯冬歇期可能轉投拿玻里的消息傳出。這個消息並不是球員和他的經理人放出的，事實上球員本人還對自己的名字每天都與轉會聯繫在一起表示不滿。

被巴塞列入轉會名單的包括施利臣、拉芬拿、杜蘭、馬斯查蘭奴、比高、丹尼斯・蘇亞雷斯、盧卡斯迪治尼、高美斯、維達爾、華美倫。這些球員都不是巴塞的主力，有一些還完全踢不上球，賣掉其中的幾位，對巴塞整體實力影響並不大。

有冇得執🤔

垃圾都j

得叫你隊波唔夠人咩

寧缺勿濫

巴巴、堅離地

Dllm, hector

牙衣個回應嘅意思係咪即係「屌你老母」

拉芬拿 + 盧卡斯迪治尼應該OK

1hr

Lionel Messi considering China move but Chelsea, Man City and PSG also interested (Eduardo Inda)

呢個好笑

Cost of Chelsea's new Stamford Bridge will be close to £1bn with redeveloped stadium set to become the most expensive in Europe (Mail)

Southampton want £70m for Liverpool target Virgil van Dijk after Mauricio Pellegrino admitted the defender could leave. (Source: Daily Mirror)

70m

70m

唔係講笑，佢夏天肯賣，70m應該我地比左

5億變10億
molamola

其實中堅又唔太急 70m洗得唔底
唯一要買係因為驚利狗買

70m依家太貴了，免簽佢老死De vrji一定性價比最高

不過真係驚利狗簽到

無得好驚，高普係柒在買唔到就真係唔買，我相信佢唔會再咁柒

就算買唔到van dijk都應該會買其他中堅

70m真係太貴，我地洗完依70m真係分分鐘唔再洗錢，寧願拎黎補lwb同翼

垃圾痢條防線 驚條鐵

Antonio Conte reports Michy Batshuayi has an injury to his ankle and Charly Musonda to his knee. He expects to have Victor Moses back next week.

Conte confirms David Luiz is in the squad for tomorrow's game.

Conte says Danny Drinkwater took a knock on his calf v Man United and only this week started to train with the rest of the squad.

Conte says for sure the departure of Michael Emenalo is a big loss. He adds that their relationship was good and Emenalo was a big help. It was a surprise but he respects his decision.

Conte reports that Gary Cahill is fit and in contention for tomorrow's game.

Conte says Ruben Loftus-Cheek and Tammy Abraham are "the future" of Chelsea. The manager suggests their current loans allow them to follow the successful path Andreas Christensen has experienced. #CFC

我轟未來

干狗條戇鳩識閪用咩

咪又係等賣

Conte, sporting heavy stubble, confirms he is growing a beard for the first time at the request of his wife!

男人老狗無鬍好慘，我留極都唔撚密

唔傷先算啦

有預感天神會好似當年後生淫賤搶走老嘢迪西里個位咁
一路扶搖直上

其實真係有料，無論去邊都應該有表現
古圖番黎搶走會長
天神番黎有正選，仲要已經打佐幾次大戰
好多外借垃圾果d真係唔洗恨
但切同巴咸都真係似樣

譚應該仲要練多幾季
技術好raw

切就心態意識問題，技術絕對岩踢

哇無見一排做咩滄桑左咁多

心態最緊要 做哥利斯馬同丙朗佢自己揀

還我ake

10億
幾年都唔駛再買人

法比柏度你地咪又係狂J
呢兩件當時對巴塞整體實力影響直頭係0

將球場冠名做支付寶球場30年

即刻唔洗比錢

其實Tammy都有心態問題
好似盧卡古咁，成日攤手屌隊友
有時隊友傳大力咗或者唔多啱位
佢第一時間係停低攤手而唔係試吓追唔追到
下年真係要繼續外借英超練練
冇謂我快收返佢對大家都冇好處

Ake比起天神呢D真係會被比下去
見佢今季踢般尼茅夫都唔算十分好

有天神同卡吐就證明有料就有機會
一日到黑屌唔用後生仔果啲都唔知做乜9

其實唔用果班後生仔都冇邊幾個打得起

史篤城後衛肖卻奧斯表示，他也驚訝車路士將蘇馬外租，更稱後者是英超最好的中堅之一。

「他速度很快，彈跳也很好，他跳得非常高，而且傳球和射門能力也很好，一對一沒有人能擊敗他，他就像個終極防守者。」肖卻奧斯對The Sentinel說。

「我覺得艾達韋列特和蘇馬是現在英超最好的中堅，雖然他能來史篤城我不驚訝，因為我們跟車路士的關係不錯，但是我驚訝的是，車路士居然放他走，因為他們開局並不好，而且我真的覺得他會成為英超最頂級的中堅之一。」

「對我們來說，他們放走蘇馬太美妙了，但是這讓人驚訝，我覺得蘇馬做得很出色，他以前踢過很多比賽，來到這裡對他來說是個很好的考驗。」

吹撚到咁大

踢史篤城既識撚邊個係好後衛咩 對佢地黎講就個撚個都勁架啦

5

最好一隊波有其中一個英超最勁嘅中堅會比人炒7球

事實蘇馬身體條件係一流 梳高斯又冇錯
但係意識好明顯未夠

垃圾

可能真係因為大傷完搞到咁

摩西

法比果陣都好多替代，柏度直程係美斯契弟啦

依班真係過曬氣

買華美倫返來做文員激阿好唔好

tonight big game

唔養廢人

咁Zouma話哂都fm妖人
佢今年fm嘅數據都好屈機

6

G

dllm, baba ,Kennedy

dllm同我地賺錢啊
baba德甲最佳左閘
堅離地 駁唔到

堅離地新Bale啊

Hawks Chelsea
管理員 · 9 分鐘

Team news: Moses, Batshuayi 缺席操練
前者仍然單獨訓練操狀態，後者腳部受傷要抖兩星期

國際賽期間有輕傷既 Drinkwater, Cahill, Hazard, Musonda, Bakayoko 全部可以參與常規訓練

睇相同片唔見 Kenedy 唔肯定咩情況

Ampadu, Sterling 有隨隊

而家牙衣都傷埋冇後備前鋒

安神隨時候命

Baba有號碼未
佢真係做左好耐寄生蟲

感動既係kante 正式回歸

Baka又有輕傷
佢十二月肯定捱唔過快車

火撚屌，你老母比狗屌完生左你隻雞狗混種啊

1月都好難買人，如果想買big name好多都歐聯註唔到冊

This guy gay

tonight good game

tonight all in

Tonight chelshit lose

All in 阿

撐倫敦大師兄定3弟？

和波

撐倫敦大師兄定6弟？

我轟先係大師兄

今晚做倫敦一哥

意大利國家隊缺席世界盃決賽周，並且炒了教頭雲杜拉，現在正尋找新教頭上場。

收到消息，安察洛堤是大熱人選，不過干地也有可能，只是干地斷言否認。

干地回應外界問題說：「我非常專心為車路士工作，去季我們贏英超，但是今季仍然有很多工作要做。意大利未能打入世界盃決賽周，我和很多意大利人一樣傷心，60年來首次缺席，而且你知道足球在意大利是多麼重要。然而出局了是每個人都有責任，不止一兩個人承擔。因為意大利足球隊失敗，是整個國家的失敗。」

「我們需要尋找問題根源，然後找出解決方法。如果你任命教頭，但又不給予他機會改變一些東西，那麼只是更換教頭根本起不了作用。你要令這個人可以在最好的環境下工作，不是令他面對一堆難題阻礙他。」干地說。

國際賽期之後，車路士將在11月18日作客鬥西布朗。()

間諜

阿狗禁住屌

癲恩真係亂鳩嚟

1:0 阿狗今場

黑山狗個球應該係clean tackle黎

奧燒國際賽返黎上哂力

咪係

阿狗今場

呢球個弧度同放題佬歐霸絕殺有得揮

熱刺個山齊士又幾勁

6弟上左態
大力神都有態

有望和

黑山狗

不過好難睇 係剷得靚

2:0

上場做咩會出2&B

熱狗今場左路放題

越位啊屌

買左件M碼主場達仔唔岩著 有冇人想換L換M

熱刺西陣?

6弟
今晚垃圾車咪輸

拿卡真係唔錯

做低熱狗都好

有越?

兩球都有d越

我地爬上去

依隊阿

都成50m

熱狗根本垃圾

兩球都突左少少

好難想像呢隊熱狗和/贏到皇馬

還返上場曼城條數

第二球睇番條線冇越

今季既鍠聯賽連升班馬都輸

熱狗做乜鳩

今場阿狗速率好快 熱狗跟唔上

第二球拿卡其實交得好差，不過山狗咁都修正到

大力臣打兩場生死戰博到盡，沉都正常

基本成隊都好快 奧燒今場又上左身 拿卡前場速度擾亂到對手

未見過奧燒會逼搶對面

休息完，皇馬奧燒返來了

唔係點引摩狗簽佢

咁即係Lan都會上神比巴塞睇

山 鏝
燒 獌
安 疤

今場安要戴帽了

戴綠帽就有佢份

得利狗輸比熱

切 轟

路蘭迪抵死啦，黎我轟肯定出得多過宜家啦

阿衣傷左個陣 應該都有得坐後備既

出得500萬鎊 想人黎

過埋今晚做二哥

今晚屌西

今晚要贏再加埋肥賓幫手

［今晚屌西］西布朗 對 車路士

今晚要生性呀

保頭四

其實我轟上兩場都贏得好辛苦

對西布朗

點解冇son

34M已經係熱狗史上最貴收購

留力歐聯

雷斯

雷斯後備

會唔會學林伯m腳

winning eleven, btw 係咪沒台播

拳王今場廢到

大力神都有兩腳好波 ali垃圾到

Cech

check勁到

會長真係好勁

爺爺換燒鵝髀出黎搞笑

路撚迪d 二傳

尾段要靠燒味果陣 路蘭迪真係好有作用

山狗爭勝心

爺爺：

呢球好多人都瞓低咗要十二碼

我地達子一定會

阿巴咸 切有正選

雲加又贏

干地睇黎比羅馬3:0影響好大
戰犯 雷斯迪加打入冷宮

迪加不嬲都唔係正選

感動既係天神出現

隊長免死金牌

我們的現在及未來

干地迷雞是不爭事實

切打翼?

左中場

熱狗輪波，係好機會

你換左第個雞曉都會正選

過佢頭

屌 又係淆演講波

轉左英文

安幾時死

今季第一次聯賽3連CS

躝啦安

使唔使即刻改名

安一on差d失

忟左好耐 忍唔住狙擊佢

好撚茅
真係好撚彩冇人傷

安真係有能力一個改變戰局

究竟巴西幾時由朗拿度 朗癲 卡卡 李華度既光輝年代 轉變到而家安哥做隊長

baka good

輸完比般尼同水晶宮都可以上番黎做二弟

干爹不買水貨

19000失分 抽一名車迷子送巴西隊長波衫

頂，鏝失下分好唔好...

支持

痴撚線
leicester 0:2 man city
possession 25% 75%

第一球真係好癲

我地都62%控球

要靠摩連奴了

Moses>Zappa?

自護今場幾好
D身體對抗性有進步

連哈多士都輸

熱刺、曼 硬仗
屈福特 絕望反擊

兩球都好癲....

迪布尼真係cls

鏝應該會破埋最高分奪冠

不敗奪冠

石頭重傷

今日隊阿可以同鏝鬥下既

咩話 34分？

應該都似

最高入球100%+最高分90%
分分鐘可以不敗奪冠

咪又係打山齊士一個 人地鏝個個都山齊士黎

爺爺出2&B

其實達子第一季英超黎講真係算係咁

屌你老母摩佬賣走迪布尼

唔覺唔覺鏝已經十連勝......

今日個奧燒 梅屎好勁 反而山狗一般

做柱躉中鋒好過哥狗好多

你叫daddy情何以堪
人地哥狗又使咁多錢 你又使咁多錢
哥狗d足球霸氣到 你daddy 大戰仲成日死守

又唔係干地買
有Kante喺度佢還好
無咗就爭啲 如果要佢防守就更加

沙拉射術都好左

贏得好爽

迪布尼勁到好似一個bug咁
一禁制就有goal / assist

達狗下半場hea踢

阿狗2個入波都有爭議

明明係我轟嘅

左右腳都得 傳帶射都得
全能攻擊型

肥賓

其實迪布尼就算留係我車都唔會好似係鏝咁勁 比利時國家隊佢同世三都冇咩化學作用

仲要有耶穌 sane 阿古路 古度根
前場較為弱既已經係史達寧

有冇人總結下今日踢成點 冇睇到

對面廢到好似英甲咁

控波都係頂級
仲有落場態度同回防

夏薩特⬆️
莫拉達↗️

Kante and Chelsea F

巴西隊長一出
熟悉既垃圾車返黎
病毒影響全隊，包括Azp 天神

其實上季干地去左摩納哥比賽睇辦都睇左幾場

多謝隊西波幫夏神打返起

yes 聯賽盃比賽咁

呢隊波成日上半季谷盡，下半季3月放暑假
終於都hea完

加油 肥賓

感覺上azp今季真係失誤多左好多 好怕佢最後都係比人屌死

而加個轉左個3-5-2陣好似後備問題更加嚴重

達子 + 世三 依個組合世三個位冇人打到, 柏度同Lan都打唔到中路位, 亞衣垃圾就唔駛講

巴卡 + Kante + 法比 得飲水做後備, 是旦傷一個都死

翼衛問題依舊
都唔知捱唔捱到4線

事實證明卡希爾廢同雷斯有關係

雷斯個人特別太濃 負面地影響晒其他隊友

做隊長做到驚隔離條友就死得啦，又唔見其他人係咁

紐狗好波

又係Lindof

頂住 呀紐

出雞屌穩定過出雷斯

男人心一字馬 令獌狗擔驚兼受拍

連迪路夫都幾撚黑，咁都跣腳

明明有個拜利 點解要雪

傷？

對面渣啫 雞屌躝埋出迪加好過

傷啊戇鳩

on9摩狗，福仔根本唔係打翼既材料

我夠知啦戇鳩
但如果雷斯同雞屌夾硬要出一個，我揀就雞屌

無留意你daddy愛隊近況呀嘛

紐記d反擊幾ok

今場無睇到，如果長打352 即係得返1後備前鋒 1後備中場
Pedro個位置就好尷尬

車迷點會知獌聯d野..問下都要屌

我地威爾斯金鋼阿含 is ready

頂到就上第二

屌你

無知唔係罪，但懶就係罪
屌你老母google下啦

和都收貨啦 獌主場

Lkk

有鼠仔你，洗撚google咩

但係前鋒 中場中都各一後備，點一週雙賽

達仔進步中，佢停滯不前

一月簽幾個DLLM返黎

你講野幾岩聽
世界仔識撈

認真，支持唔買中場

今季比機會阿含，下季等切回歸

之後賣安買勁翼

買多件左閘同阿朗爭位

buy pulisic la diu

幫球員進步都要睇教練攻力
一個唔撚識教進攻既教練可以點幫D進攻球員

成億玩高級燒味

如果你同欣宜跌落海夾硬要救一個，我都會救你條戇鳩嘅

認真，翼既話Messi>dybala>lemar>卡拉斯高

Carrasco

其實魯迪加吹大左，用波係好過雞屌，但防守佢幾魯莽

摩狗真幸福，近10年最強全能中場carry

普巴屈機

靠高級燒味

呢球普巴斬得好靚，成套動作流暢到

撚到對面條友

摩狗最中意依d中場

乜柒都唔洗教，比粒波條撚樣自己玩

其實講戰術成份摩狗教皇馬第2季我覺得仲勁過國米同車1。

兩球燒味反CUP

d頭鎚好撚屈

斬呀

G持buy carrasco

用幾億黎玩斬波..抵輸啦

49000=富貴版西布朗

上半身美斯都未出就輕鬆反cup

你又真係吹佢唔撚脹，佢有普巴做波真係有本錢咁玩場場贏

佢斬鳩死鏝城我乜都得呀

還掂係咪都玩燒味 幾億幾億咁買晒最高個10個咪得 笑撚死人

證明莫耶斯無錯 錯在佢無用好既燒味師傅

皇馬咪一樣靠個人能力同燒味玩到2連歐聯

點會無機會

唔差在換埋費蘭尼 成班兩邊斬入去咪升 組織多9魚

而家已經好高

馬迪194 lkk 190 廢爛尼194 鐘斯190
pogba 192 rushford 189 ibra 194
bally 187 smalling 193

收嗲啦食屎狗火撚屌

應該要買埋高治同落難迪

yes 摩狗不嬲前場打自動波就ok
摩2拎冠嗰年前場都係畀世三自世亂咁舞

高登狗底叫沙包做傻豹
又幾撚似

Christensen FB有野睇

人地鏝城億萬大軍打地面進攻行雲流水，點知鄰居就一億燒味

覺唔覺我地好勁？洗左25m都打到咁既成績

Jones有咁高咩

ayi係gay

無話咩風格比其他風格高尚啫
係贏到就得啦
而家個問題係獌無鏝贏得咁多姐

ayi真係搞基

除咗呢句仲有無第二句啊垃圾

隻抽啦垃圾，唔敢出正懦夫

9up姐下話

你條走數狗好意思係我面前抬頭做人
出到黎你咪又係走數

咁你敢出黎隻抽未啊垃圾

福仔好勁

點解我會信一個信用破產既人會出黎先
你過一千港幣比我做按金我就出黎啦

之前走咁多數
仲想人咁輕易信你？

樂視講波佬獌狗到仆街
入佐球波又係斬，之後有人set番中間入波
j撚到出灑血，又笑到嘻嘻哈哈咁樣
煩撚到仆街

今日已經未係最煩
有埋牛演更加痴線

仲廢撚過獌獸條打靶仔，洗唔洗簽埋生死狀打mma啊柒頭

得罪講句
對面肥賓揸住大半隊英冠級數球員
踢d地面組織仲靚過摩佬

轉咗用英文聽 頂撚唔順班獌狗 打哂j

香港講波佬都係辣殺

屌
我就找過數既
你就走開數

我擺明食住你隻食屎狗啦
之前走咁多次數想人信你？
邊個係廢物啊

哎呀

食住
屌你老母打飛機搵第2樣啦
你係我隻狗黎渣，得閒就拋下骨頭你就吠幾句，幾撚好玩

一句講哂

你入錢 我即出

男人老狗 唔係一千蚊都無啊嘛？

West Brom then made a cardinal error: making Eden Hazard angry.

邊位手足寫
襯人少認左佢啦

似返個男人啦柒頭，講來講去咪又係淆底

打就出黎，唔打就摺埋死埋一邊打飛機

叫人入數我屌你老母咩戇鳩
淆底就認啦垃圾

早2年獌獸叫人隻抽簽生死狀已經比人笑到面黃 依家係條柒頭超進化叫人入數

屌你老母都忽忽地

依家係你淆底喎

你走開數
我都係保障自己姐

屌
講到尾咪又係你唔敢
個1000蚊咪唔係唔比番你既
我實出架喎 咪唔係未找過數

邊撚個成隻癲狗咁追住人咬啊

用下你個閪腦啦戇鳩，男人老狗隻抽要人入數，人唔笑狗都吠啦

屌你地4隻賤種狗就梗架啦，屌你地唔撚起?

你走咁多次數唔洗負責任？
我老奉要信你條食屎狗既咩

咁你咪唔撚好出囉垃圾

淆底就認啦，搞呢搞路戇鳩鳩咁

喂 第二個約我即出啦

係你條食屎狗走數走到街知巷聞姐
信你？
信689信林鄭都唔信你啦

咁你摺埋一邊慢慢打飛機啦垃圾

條件就開咗比你

你係想隻抽咪躝去做囉

無咁既料就唔好學人拋浪頭啦
挑
咪又係垃圾一件

假account黎啦 -______________-"
佢好似唔玩fb twitter

講完咁撚柒多都係淆底唔敢打，屌你老母走住黎屌

你肯出我即刻book場啊垃圾

我肯啊

出啦，交低幾時得閒。

我後日去book場

係男人就係街頭搞掂啦好心

我驚係街打你條仆街失救啊屌你老母

訓教，肯打單聲，交低時間

愈多人睇愈好
唔係當街搞掂算乜野男人？

西洋菜南街行人專用區

出黎傾下囉

屌 真係訓咗

我都訓先
你搞掂我d條件再講

嘈乜鳩呢又

洗咩同佢認真 你都俾晒地方都唔應約
睇佢都做笠水狗

訓

留名睇隻抽

下星期點頂猁果部噴射機好

lm隻揪

穩守突擊 俾個波佢玩就廢左一半

法比仔今場好醒神
球球都關佢事
夏神加達子

352

依個陣最大問題係阿朗個位
沙包同銘個位要強化
但阿朗個位急切好多
雖然阿朗琴日入左個球波係靚
但係佢啲橫傳 速度真係好差

由佢地衝上前，再黎個高空斬
之後就可以食猁後防放題

世三個肚腩仔

vs qarabag

Morata Hazard
Alonso Bakayoko Drinkwater ZCosta
Kante
Rudiger Christensen Azp
Courtois

同老鼠認真

打qatabag都出到咁
未到下半季d人攰死左

唔贏呢場再下場要同下體會生死戰

Agger，一定要full team 100%

1點開波

出隊副選去打咪得 驚就留kante

分分鐘歐聯出局 仲邊有本錢出副選

打隊唔知乜都輸 真係唔好出去歐聯啦

威爾斯金鋼阿含
見到呢個名笑左

留你老母
你睇撚過qatabag主場踢未既
贏埋就出線都話要留力

賤種皇今季真係唔係幾掂 幾時炒光頭佬 咪搞世三

只係對面更廢
46分鐘有兩球冇壓力下表演垃圾級first touch
仲要冇護球能力冇防守

個post推得好慢

咁凍
隻手僵晒
回唔到

發覺MORATA場場都要柒番次先安樂
之前就黃金chance浪費兩次
跟住又單刀鳩CUP
琴日就黎個ON9笠射

無計啦Daddy又贏

佢對自己太無信心，我就唔撚理5star weak foot一野左腳抽近柱上角

發覺我轟終於又變返多靚仔

你就係對自己太有信心

我既自信係發自內心由內到外再由外入返內

我細個見過你上都市閒情

起碼達仔琴日身體抗性高左
抵讚

認真，假設我真人個名叫陳小明，我個仔如果跟鬼佬咁玩叫陳小明Junior，係香港會唔會太有特色?

唔會

入第二球
達子個下助攻好似set左自動導航

我車最強組合 莫札特 (Mozard)

大咗咪要改做Senior

睇完精華 普巴好撚勁

下季買埋大巴拿番黎
之後左邊sandro

預計下季陣容：
azp 天神 超人
Moses Kante Baka Sandro
大巴拿（Gorerzka)
達 夏

之後安仔走左入番基沙文/Timo Werner

安只係失左1腳
仲有球靚one touch pass比沙包
後防柒關佢咩事
盲反都有個譜

換走果個係Kante咪柒囉, 你同佢地講理性嘥氣啦

阿舜

笑撚死

法比甩左好多下都叫好波
安true blue巴西國家隊隊長肯後備都追住屌
呢班究竟係咩fans

係咁唔公平, 世三法比狗打得點差都唔屌得, 而家世三當然係好勁, kante無出場果排咪又係柒下柒下咁, 又幫佢兜話隊友廢關佢咩事
只可以怪安仔個樣生得唔係咁主流

但係柒頭安直頭加盟咁耐都未勁撚過呢

今季態度又閪 就30歲人 人工又高 快撚d躝

係呀係呀

又教人做fans

引完戰，走先，宮廁亮你頂住先。

屌你屎忽啊垃圾

屌安=fake blue，針對佢個樣，盲反
毛澤安

又扯貓尾

法比甩到咁都叫今場好醒神
冇可能改變到佢地既諗法

最怕同d抽水撚嘈, 次次回覆好似無講過野咁
我欣賞追仔呢d明刀明槍屌咁傾波

我覺得屌安仔係好合理, 不過唔該用同一個標準對其他球員啦

大佬呀，世三無態果時都唔會死去，知自己無態就傳下波唔自己去，法比就算比人一推就過，你都見到佢好努力咁追波，知佢得60分鐘體能佢都同你跑足90分鐘，要屌都唔屌咁大力啦

巴閪隊長安少係70分鐘上場，死去，甩波，然後唔撚追波喎 試過明明kante個位順腳啲，條撚屌都照攞波黎扭，唔夠2秒就扭失，咁樣都唔可以追住條傻閪屌？咁樣spin落佢個樣唔主流到做乜鳩？

依家唔係講緊一場兩場，我淨係講呢季，唔追波 扭失 回傳失誤 黑鳩隊友面 大好反擊機會傳失 要數都大撚把野可以屌啦，咁都叫盲反你不如去驗下個閪腦，攞柒頭安同佢兩個比

你打咁大段回我唔quote了, 我想講安仔換出果個係kante, 所以唔存在明明kante個位靚d

前幾場呀

咁不如睇下柒頭安個賤種個態度先啦
又廢又係到扮大袋成30歲人仲憨鳩鳩咁
當正自己球咁款

我講盲反係講上面個句
"巴西隊長一出
熟悉既垃圾車返黎
病毒影響全隊，包括Azp 天神"
你睇番replay Azp犯錯關安咩事??? 咁唔叫盲反叫乜??? 咁都要驗腦???

柒頭安真係廢，邊個仲迷真係要死全家

有咩好嘈 贏波都內戰
一齊睇J片好過啦

你先係最鍾意引人鬧交-.-

老老實實 阿朗咁廢搞硬

唔剩只係防守
今場法比連first touch 都甩左好多腳
護波更加唔好講 一般防守都會有少少respect攻方既能力唔敢冒進
今季一個二個搶法比既動作完全係當佢唔識踢波既傻仔

肯後備邊忽係優點
大佬29歲渣..唔係33歲

好價就賣 後備讓比切好過啦

If Chelsea keeps winning💙😃

Eden Hazard (60) has surpassed Gianfranco Zola (59) in Premier League goals for Chelsea.

Legend.

夏狗

迷夏

啱 根本唔係準則唔公平
而係安根本係低一個水平同質素
就佢算佢打得唔差唔hea 時都係廢
夏狗法比嗰啲係打得差
而安嗰啲係一貫穩定地廢
今年仲要hea 跑
點比

用同一把尺度先唔公平

Today's transfer rumours -

Willian ➡️ Man United
Lucas Moura ➡️ Chelsea
Leon Goretzka ➡️ Man City

安去到會唔會同連加特爭一個後備位
講勤力連加特仲好過佢

最少跑得快過球證先

法比既踢法係要隊友幫佢搶晒d波 然後拉空晒d位比佢 要比時間去思考點樣做波
法比係用波型球員 如果打得差 係隊友唔護住佢 係隊友既錯 如果打得好 就係佢自己勁 唔關隊友事

痴撚線

系牙
全世界迫害毛澤安牙

沒有威利安就沒有新中國

屌 鏝最正

說好的迷車不迷摩呢

d rumors都係d小道報
講鏝都join goretke race

根本無人咁講過
你自己講完再話人
但就算法比打得差咁同安又有咩關係
兩個都垃撚圾囉得未

其實係，佢地中場中後備得根度簡，b華當右翼咁打，yaya係費甸後備

唔意外佢地追leno

條友似係假膠黎

屌啊咁撚勁既

火撚屌依條柒頭見到切咁勁，有無d慚愧

fifa update咗 潛力有85
呢幾次更新都有加到切能力

Lan...

因為勁囉，反切又輸

反切全家福街含家剷死

切幾時先開到齋

willian同以前差好遠喇
7x分鐘先換入黎 個感覺好似踢足全場咁
跑兩野又唔跑
不過算喇 尋日換佢入黎都係哂下時間 比kante休息下je

切護波能力好高，轉埋身再做決定都得，下年返嚟分分鐘正選

唔傷再講

到時迷安既就可以收皮啦

宜家已經可以收皮

安仔賣還賣 唔好賣比摩佬就得

睇完切仔條打j片
如果切練好射術/長傳是但一樣
呢個身體質素，再加經驗
會係一個好好既球員
但係真係咪撚再傷啦好冇
同老鼠一樣，愛之深，責之切

下季切可以試下同巴卡輪換打B2B

同法比輪換就差唔多 work rate完全唔係b2b

賣馬迪做間諜先贏完一場黎

Victor Moses has won the Nigerian Footballer of the Year. It is also worth saying that he will be back to face Liverpool at the latest, maybe he will even back for Qarabag.

垃圾安躝左(唔係躝去跟摩狗)
抽3條友
我請譚仔特辣

Italian Football Federation president confirms Chelsea boss Antonio Conte is a candidate to return as Azzurri boss

"Then when we get to June, who will be free?

"The ones are Ancelotti, Conte, Allegri, Ranieri and Mancini. This is the truth of those available."

法比其實真係紙板人.有幾球俾人一推就過.
我覺得佢做返後備會好d

有邊個同你爭

睇你點用.. 343其中一個中場就真係麻麻..
但係352有其他人幫手就可以接受.. 始終成隊得佢一個中場係造到波

可以同時教既, 希sir都試過

你會唔會叫Hazard踢中堅呀

你靠Bakayoko同Kante比波就死啦

法比根本就要佢進攻派牌

今季靠佢死得人多

下場贏埋+羅馬贏

就可以疊埋心水對下體會踢青春班兼預備對psg，疤狗，比錫達斯 是旦一隊

椰子

比唔比得起錢啊
前三個一線教頭得尻閒理你

個李察臣真係有d料

佢真迷安 唔係假膠
屌親契仔安就一定拎法比黎講
唔知以為同一個位置 已經講過好多次
契仔安閪就話針佢個樣 唔通E雲又好樣衰咩
D迷安成日都要咩一視同仁都唔知做乜鳩
家陣講緊契仔安閪呀 關其他人咩事
十足十小學生比老師屌上就話隔離果個呀 佢講粗口呀 你唔屌佢

認真，迷安有咩問題?

打得差就唔可以迷?

照你logic美斯c朗無hater啦戇鳩仔

巴西狗

屌，用錯ac

迷安好興用樣衰做擋箭牌屈人盲反
但事實柒頭安根本唔算樣衰

安仔型到趺渣 唔係講笑

邊句唔比佢迷安呀 講緊佢兩個logic有問題呀 唔係迷安e個行為有問題呀
讀多兩年書先出黎柒啦on9

講事實姐，大家一樣柒你唔屌其他人次次都係屌安唔係係針對係乜啊柒頭皮屌你老母

唔係魚強論，但你地係咪盲反同針對大家心照啦戇鳩

利申：支持佢躝，做後備都厭阻定

宜家又講事實 頭先又話迷安有咩問題 最柒係你柒左就拎其他野黎講

契仔安柒同法比柒有衝突？
家陣有冇唔比佢屌法比？
次次都懶係受害者咁款覺得人逼害佢 仲要拎埋個樣出黎講
真係鳩到唔鳩 咁耐以黎我都係講一樣野
法比柒還柒 佢甩波至少都去追 有冇用都好 都見佢有心踢
契仔安呢？ 失波就企係到 仲要個波係佢身邊都唔追呀 抵唔抵屌呀
你唔好話我冇講過呀 我次次都咁講架
單係e點都夠我齋屌佢啦下ma

連摩狗呢d人都咁讚佢一定有料到
但切既天賦發揮到幾多出黎就要睇教頭點用佢了
用得衰好大機會變英國米基爾

屌你老母聽日又要返工

Same

工照返 樓價照升
港奴

真朗

我同朗哥入球數睇齊

A for 牙你老母

原來你都幾識貨
真心好靚仔，我因為佢個樣先鍾意佢

佢老婆

沙包同達子係咪double dating
同一日係同一個地方影左張同一個角度嘅相

啲身位

同埋幾聰明佢踢波

西女人：睇今季表現可以賣到30m

西女人：好野 唔洗用錢買中場

陳柏宇

夏神好撚勁

4:0 果球fifa 咁屈

最痴線都係達個後腳 打fifa都俾唔到

達子有腳又有肉搏

埋門可以再好d

達最癲係推右走左呀

最勁係球笠射

迷達黨

護波能力是垃圾車最需要，有身型技術
下年翻來應該有得打

The following players can sign pre-contracts in 6 weeks:

Messi, Alexis, Mata, Goretzka, Özil, Balotelli, De Vrij, Ghoulam, Giménez, Can, Meyer, Shaw, Blind, Wilshere, Ribery, Juanfran, Fellaini, Miranda, Robben, Subotić, Özyakup, Bernard, Chiellini, Barkley. #BosmanBargains

[url][/url]

簽哂頭十個ok

Loftus Cheek
Morata
Hazard
LMH = 老母閪

車路士小王靠政治悄然上位 干地有他才敢廢1統帥
2017-11-19 04:14:02

結束了國際比賽日的征戰，車路士一眾國腳又投入到了和西布朗的這場英超聯賽中，FIFA病毒並沒有給車路士太多的困擾，四球大勝讓車路士上升到了積分榜第三的位置，而更重要的是，車路士能夠連續第三場實現聯賽零封，年輕的丹麥後衛基斯甸臣在比賽中發揮了重要的作用。

賽前，干地和後防大將路爾斯不和的傳聞讓車路士球迷格外擔心，路爾斯作為上季車路士奪冠的核心級球員，是車路士防線的重要一環，在他被干地棄用後，誰將成為他的替身也成為了頗受關注的問題。干地並沒有選擇今夏加盟的德國國腳魯迪格，而是將正選的重任交給了小將基斯甸臣。對陣西布朗的比賽，已經是基斯甸臣了連續第二場聯賽正選打滿全場，之前在和曼城和曼聯的比賽中，基斯甸臣也都打滿全場，可見干地對他的信任。今場比賽，基斯甸臣的主要盯防對像是對方的前鋒傑-洛迪古斯，可以說基斯甸臣的任務完成得相當不錯，他踢得相當穩健，幾次關鍵的攔截和爭位讓洛迪古斯無功而返。

但實際上，基斯甸臣能得到干地的青睞，不僅僅是他的正面防守能力，他的傳球能力是他能夠脫穎而出的重要依靠。全場比賽，基斯甸臣的傳球成功率達到驚人的96%，在所有正選球員中排名第一，僅傳失了兩腳。雖然沒能送出威脅傳球，但基斯甸臣已經成為車路士一個重要的進攻發起點，今場他一共5次發動長傳，有3次都準確到位。加上他超乎年齡的冷靜和閱讀比賽能力，他完全有潛力進化成車路士的後防司令塔，干地也在儘可能給他機會。

《每日郵報》給了基斯甸臣7.5分的不錯分數，在三後衛中獨居第一。在泰利之後，再也沒有一位車路士青訓球員能在一線隊立足，而基斯甸臣非常有希望打破這個怪圈。連剛剛辭職的車路士體育總監埃梅納洛都表示，基斯甸臣的成績證明了車路士的租借政策是成功的。

之前的兩個賽季，基斯甸臣被車路士租借去了德甲，在慕遜加柏效力。就在慕遜加柏，基斯甸臣得到了越來越多的關注和讚譽，他成為了德甲最好的中堅之一，並且奪得過慕遜加柏年度最佳球員的榮譽。慕遜加柏願意掏出破隊史紀錄的2000萬歐元將他買斷，都遭到了車路士的拒絕。甚至英國媒體報導過，巴塞一度希望用2000萬英鎊將他帶走。但車路士堅決要在新賽季啟用基斯甸臣，今季他已經代表球隊出場了13次。

即將過去的一週對基斯甸臣來說註定是難忘的，在世界盃外圍賽附加賽第二回合的比賽中，在丹麥被愛爾蘭率先破門的不利情況下，基斯甸臣挺身而出扳平比數，最終丹麥5-1大勝進軍世界盃，如今在車路士基斯甸臣的位置又得到了鞏固，這一週對他來說堪稱完美。

相比之下，路爾斯的情況就不那麼好了，雖然今場比賽他進入了大名單，但也只是枯坐後備席90分鐘，基斯甸臣的穩定表現讓他出場的可能性在下降，英格蘭媒體報導，路爾斯並不想離開英超，而前往曼聯與摩連奴重聚已經成為一個可能的選項。

jjjjj

基斯天神

下年免費簽到Ghoulam 就正

巴神 奧燒不了

摩狗點解要雷斯

奧斯都不了

全世界加盟最聯是常識吧

呢d都啱用
最想mata bb回家

獌做乜成日接貨

火ching：我一早講左架啦

哈哈哈

不了，重傷完
Sandro,馬些路,Alaba 世界3大左閘，希望簽到sandro

佢條垃圾就算鳩數啦，盲反青訓懶係眾人皆醉我獨醒咁撚樣

食屎狗黎講佢算極品

如果收埋卡希爾皮就完美池

冇雞曉就一個用得既英人都冇
要反都唔反佢先
等切譚成材，買埋巴克利夠數先

巴克利拎去餵狗啦，送都唔撚要

De Vrji is coming to CHE

買mata好過買巴克利

Mata 就算吧啦正正經經買隻右翼
同賣走垃圾柒頭安

我覺得最需要係KDB大力臣依類可中場可翼既做波型球員

唔想夏狗成日返中間拎波，浪費左佢既突破力。

又大隻, 轉身又順又快

同埋d長傳好準

大家終於迷途知返，重歸牙切既懷抱

我都算屈機，龍虎切依個朵已經人人都用咁濟

呢個賣得啦

知否 在今晚心聲
知否 第四晚心情

要埋手搞下山狗啦

曼聯索性改名做車路士摩連奴隊仲好啦

一野吊落去sandro度啦

簽埋49000 d 斷腳廢人

仲提sandro?
要黎一早就黎左啦

Mata true blue

用下腦啦，要留隊一早續左約啦戇鳩

講得好 巴西狗最緊要錢 20m周薪打落去Sandro 塊面到啦

要嚟就一早嚟咗，要留就一早續左約，咁而家冇續又冇走係咩狀況

想去中超

吊高黎賣囉

姐係想一年約走人低轉會費r高人工囉

垃圾車太廢，不了

不過佢好似30/6/2020先完約

唯一有希望嘅係佢agent唔係Raiola呢類人

拖到邊面出份岩心水既約就續約 / 交轉會申請

卡努

條友今季好似無心踢
下季應該走硬

踢閘仲要扭得真係好少

個goxxxxum係勁，但都係狗沖落底個類

小範圍盤扭唔係佢家波

有矛ching想要?

躝

robben

下季祖狗應該放啦

講級數就一定係Sandro > Ghoulam
但以免費黎講簽到Ghoulam 呢個級數既左閘可遇不可求

佢車迷黎

想要, 拎去打小人

我地收左Pulis皮

推到條柒頭上水

推

BREAKING: West Bromwich Albion have sacked manager Tony Pulis.

Full story:

垃圾車大炒人地做咩

當年收左我地大佬AVB 皮, 還債牙

老細落離睇波 先比人大炒 又好難怪既

仲要主場

撚仔老豆

世三處決普利斯

火撚屌唔係好撚串柒柒既咩，依家死狗咁撚樣啊

仍會期望

怪就怪辣興世三個幾個西球員啦

撚仔而家應該好撚爽

雖然被炒
但pulis而家都好大機會接掌威爾斯國家隊

好似係barry辣興佢
角球個下一野踩落去
之後世3屌埋球證拎張黃
跟住就開始on fire

世三真係會對佢愈矛佢愈勁
唔係第一次
但普通球員唔矛又mark佢唔到

世界級

集體踢茅波
領隊肯定有份落柯打
抵炒啦食屎狗

對鏝城唔撚見佢咁勁

lemar同baka係ig

好大機會了

lemar好撚好j wo

希望未來 切幫軌贏多啲盃

快

應該第一個同Barry解約就真 辣興夏神

冇ig，發生咗咩事

Buy messi

成隊都咁茅 落左order啦

都唔係第一日啦 前城篤史借屍還魂 疤塞都撞得死架嘛(傳說)

前季熱狗個場

英超挑戰盃炒淨高普

季尾
香港真係黑氣石

No

不過唔洗驚，椰子係球壇臭曬朵，都仲有超級聯賽球會埋單，冇野既

高普利撚其實幾好睇

好高大

pulls 好炒

廿歲頭擔正 前途無可限量

上次車仔黎完香港
Avb季中都俾人炒左

黎完香港捧歐冠

好黑仔

The following players can sign pre-contracts in January:

Messi, Alexis, Mata, Goretzka, Özil, Balotelli, De Vrij, Ghoulam, Giménez, Can, Meyer, Shaw, Blind, Wilshere, Ribéry, Juanfran, Fellaini, Miranda, Robben, Subotić, Özyakup, Bernard, Chiellini, Barkley.

原來mata下年完約

Messi,De Vrij,Ghoulam,Goretzka 依4個要追，其他要黎都無用

簽巴克利返黎洗廁所

Eee

追Messi曬氣啦
你估西女人會比到佢份約既人工？
連古圖同世三份約都搞咁耐
同埋疤狗對佢有恩
佢對疤狗黎講又咁重要點會走

摩狗咁多個，免簽番幾個啦

都係ff下姐
以閪女人咁嘅閪格一定係扮曬同人傾唔成
然後最後一日事但係上面堆人執個最廢嘅返黎
等我地班屌到冇曬期望嘅可以打返一個星期飛機

Zouma goal

買messi 嚟打lwb

簽返mata返來啦 唔想佢變獌名宿

事實如此

Good morning.

隊長都做過幾次

仲馬達
留個位比龍虎切好過

咁Tammy Happy 呢

happy而家個位置好尷尬
tammy 再借多季英超就差唔多用得啦

點會呢 雷斯 雞囂踢多一兩年退
azp 天神 超人 蘇馬輪三個位 重可以補多個添

宜家最缺係中場

Tammy返到黎都係後備多
Happy直頭無位坐

前鋒仲要簽人?伊卡迪?

[憤怒的危險]車迷季初討論區

Tammy 應該都係後備
一來有達哥，如果佢唔走既話
二來有阿衣，如果佢生性既話
三來目前Tammy 都似擔唔到大旗

羅本回家

回家吧

主要係zouma 打法上既問題, 唔係幾岩打干地套3中堅

而家打352
tammy返黎都唔一定無得踢既

當Ayi死?

冇位啵 咬長糧到掛靴？

morata hazard ayi tammy
都係得4個

好似仲諗住買新前鋒

底線王殺手

想夏薩特好似巴哥咁踢到35 ？

所以都要睇tammy今季造化

賣pedro 安先算

btw唔睇好蘇馬，佢而家喺史篤城都唔係叫踢得好好
D企位同意識都好似冇咩進步

要睇佢肯唔肯做輪換同後備 肯既三後衛始終有機會出下 雷斯 偽隊都老 雷斯今季吵咁大喎 隨時夏季甚至冬季轉會期都走

雷斯 = 真正元老

雷斯雖然true blue
但呢個時候唔應該同領隊嘈丫

四線作賽實有得出，希望大事化小

其實車仔同佢續左6年約
應該對佢幾有信心
佢重傷完之後無咩點踢
去史篤城踢返多d拎返個比賽狀態先

3h

推埋佢先

大炒卡拉巴克，係歐洲賽出返淡氣

Real Madrid star Marco Asensio is reportedly ready to join Chelsea if he is not given more game time at the Bernabeu. (Source: Daily Express)

真就好

希望唔好又空炮

會唔會呀

快報黎 9up 咋
不過ff 下姐

快報比你ff only

ff messi 好過啦

美斯唔岩我地車用

珍惜生命呀施丹

支持佢同施丹一齊黎

全世界加盟我轟